改變策略，不如示威者去圍堵晒所有警署啦

唔俾警察番工，佢地自然冇裝備。戰鬥力即刻大減！

( Show Blocked User - 西門紅樓 )

你真係on 撚柒鳩無撚腦 唔係扮架喎

走去圍搏搵咩

拉

你覺得依家d人只係走出馬路就唔會俾人拉？

ON9, 你當黑警返朝9晚5呀?